港女愛上印度怕醜仔：「阿媽曾要脅結婚就唔認我」

近年勁多豬西拖住條南亞佬
喺街攬攬錫錫，見到都想嘔

啲女仲以為真愛，又唔照下自己個閪樣

怕醜師

真係生叉燒都好過生你。點認呀

咁人地都係無市場先放下身段
不過真係好

其實呢個印度人都算幾好樣，同埋英文算好
又識彈結他唱歌，溝到女都正路

印度佬真勇者

我想講 片中女主角好好人
收下把口 跨種族結婚不嬲唔受歡

第時佢就真係生叉燒啦

咁你想點

有啲人唔靚 但又真係接受唔到毒撚

咁搵印藉有咩問題

含條咖哩味既撚

港女寧願要印巴籍都唔要毒撚

黑腸都有

仲要條女四十幾
件仔廿幾歲又大隻
真識食

近幾年真係多左
始終同人講男友係外國人講英文都威水過港男既

印度的戀愛文化：

「不要暗戀，去強姦」

老實講係香港/華化左既香港印度佬地位先咁低
係外國咖哩佬個rank一定高過香港先

Once you go black ...

用氣炸打動外母

條片個女人大緊肚

在香港的咖哩佬唔算係窮人

咖哩浸味真係好難頂，咁有demand先有supply

其實係 起碼可以同人講男友係外國人講英文
冇白人印仔頂住檔都好
唔通同金鐘M記毒撚一齊咩

南亞賤民都要
好污糟

第時多啲混血咪正

都ok
真愛咪得

咁嘅質素有條黑硬實嘅黑鳩咖哩鳩歎
仲想點
即係啲公屋廢中有大陸中女淫G埋身
會唔狗衝咩
男女都一樣啦

連登仔豬西食咖喱都唔要你呀，拍唔到拖個d 諗下自己有幾撚失敗啦

印度仔

港女溝南亞 vs 港男娶大陸妹
邊個衰啲

個閪窿有陣咖喱味

外國腸

印度佬係怕醜仔？ 乜個題目咁搞笑？

愛情無分國界 正常交往係無問題
但明知對方係因為錢先一齊 仲要懶恩愛咁
真係睇見都想嘔 做人都係自量下好

有頭髮邊個想做癩痢 不過比我單身好過

人地無人要係咪你要？
同咩人拍拖都關你事 痴撚線

E d 先似返連登仔講ge野

有陣味真係搞唔掂

印度佬性慾旺一定好幸福

連登唔好認真
呢個post大把人女仔手都未掂過

印度佬個樣又柒又矮

點解YOUTUBE D回覆同呢度差咁遠

老老77 嫁印度都好過南亞
又要包頭又剩
印度佬都多老婆奴(3 idiots)
南亞人應該當女人係肉便器only

無話關我事 講個事實出嚟姐
你夠膽講啲印巴佬同肥閪一齊係真愛？
如果因為錢一齊就唔係拍拖 係包月

連登仔把口真係好撚賤

慘過返印度黎?

慘過返印度回應下

岩吖，就係個閪樣香港男仔頂唔順
佢地又想搵人埋單

阿媽曾要脅結婚就唔認我，直到阿媽知道佢係有錢仔，就五百四十度花式轉變了

關咩事 同白人結婚咪冇事 最多俾人串食洋腸

連登啲說話真係好難聽

呀嬸 仲要個樣生得咁安全 食印仔好正常姐

你要多謝依班人就真啦
如果唔係佢地香港咪更多活豬供應

樣衰都可以有真愛既
你咁樣太武斷

大把南亞難民搵港女呃身分證

毒撚都接受唔到呢d女

英國真係好到印度人/裔

On9拎支那婆比

豬西想有人要 南亞佬又想拎身分證或上公屋 各取所需啫

一啲啲架喎

仆街

點都有女鐘意食咖哩腸既

人哋嘅人生，無搞著你，關你哋撚事，成班口臭過屎坑，以為好出位？

上連登勿認真

點解咁多人話個女仔豬閪

明明人地係正常樣，心地又善良

連登不嬲非主流 得班毒撚係到圍爐

做生意果班就係

我登啲豬慘咋
俾人劏都唔撚知 仲要以為搵到真愛

D 留言racist到...
仲敢笑支那人racist

我覺得真愛就得

論條件 印仔好似好好

懷疑個外母係連登仔
笑鳩個印度佬係強姦犯

正常仲幾sweet
小小肥je
連登仔個個食開明星級

印度人高過香港人架
你應該睇錯,平時印尼人/菲律賓人先會矮

印仔都有肚腩啦生仔食多啲會變肥唔係好正常咩

豬包印巴南亞仔唔慘
港仔包月港女手都拖唔到仲撚慘

南亞人真心好臭
係咪冇沖涼
豬閪比南亞屌完咪變豬臭閪

其實印度佬好smart
不過比較懶同埋咸濕
印度佬啲英文好過美國佬
只係口音重，但文法底子好

連登不嬲咁架啦

呢個印度佬算順眼，有d南亞真係賊仔樣咁
迎面行過都有d驚

印度班高種姓又高又靚仔又白又有錢

唔好拎你係youtube 睇到既印度賤民黎比

溝唔溝到女同國籍無關
個印仔外型性格談吐溝到女好正常

相反一黎就話人豬西港女
想溝到女都難啦

連登一向係人性最黑暗面依家先知咩

啲連登仔仲話要搵鬼妹做老婆

畀佢哋移民去美國去英國 實會自己受返種族歧視

連登毒撚：好嬲好嬲

有d印度人幾靚仔，但呢個好7

蝻

長遠睇 你每個月要負責條仔嘅支出
一個唔得結埋婚 生埋個咖哩仔
咁就一世 但個老公由頭到尾都無愛過你
淨係當你ATM 屌完就有錢收 再喺出面叫雞包第二條女
一個唔該有性病番黎再傳染你

港仔只係付出下錢 俾人玩吓 起碼仲有選擇

你覺得邊個慘啲

唔係樣衰先係真愛咩

鄭嘉穎都係啦

不過好多印度女人中年打後勁肥

唔搞大個肚邊有錢收？

俾d咖哩佬污染香港民族血統

塊西同屎眼一定比印度佬吉到西隧咁闊

我係先睇留言後睇片，未睇片前以為真係好豬，但事實明明男女主角個樣都好正常/順眼，點解啲人可以踩到人地落谷底

印度佬啲英文好過美國佬
真心咩
英文話曬都係美國佬的native language

咩料 噤入去睇人地兩個都好正常
女方又好 男方又好 都冇乜野
樓上個啲毒撚溝唔到女就收收皮先啦好嘛
香港有啲印度人都好撚有錢 幾多做銀行高層
係外國既印度人都有好多好smart
眼光真係狹窄到

連登仔痴線 種族歧視到仆街

見到呢啲comment 真係會搞到人唔想上連登

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

有無諗過呢d女情願要南亞仔
都唔撚要死毒撚

樓上班人成日話印度人好撚有錢
但只係好少部分
大部分都窮
片中條女識撚到有錢仔咩

雖則都知連登仔就種族歧視集中地，女人全部係臭雞都唔洗講
但真係唔該現實少少啦

咁你可以放心
佢地班死毒撚只會覺得條件中上
係港女衰

只要啲女唔屬於佢地都會歧視人

有冇諗過死毒撚都唔想屌南亞二手閪
好污糟

呢個唔算咖喱味重個樣似港男只不過黑啲

話說之前去澳洲啲私立中學交流
好鬼多印度佬
但係啲樣都好正路 大部分都係有白人輪廓幾型

其實好sweet，個印度仔好正常喎。分分鐘靚過啲歧視人的垃圾連登仔，同埋肯定個人善良同有學識過你地班歧視人的人。

講得好
勁懷疑呢類人其實係現實勁自卑
先至要係網上面不斷踩鳩其他人去建立自信心

我都要扮怕醜仔

舊叉燒燒燶咗

條傻鳩可能以為街邊咕哩佬都係印度貴族

毒撚講到自己有得揀
隔住個mon都feel到浸頭油啦

幾好呀
睇落幾襯

毒撚咁上下
個女仔邊忽豬
大肚婆嚟講算係keep得好

如果無記錯
印度係亞洲英語水準最高國家
唔好以為鬼佬英文水平一定高
好多香港人英文好過中文 一樣道理

其實我覺得最緊要佢哋兩個認為對方係真愛就夠
依家世上真愛難搵
擁有嘅話一定要好好珍惜

慘過番印度

傻仔 娶咗個港女 之後可以申請全家黎

以前匯豐的確有好多南亞『鹹蝦燦』

舊時連登返黎啦
好耐無見過D留言咁仆街

冇錯 印>蝻

朱古力棒

只要唔係瘦底大波 長腿同埋女神樣 連登仔就會話佢係豬閪

驚你連處都要靠叫雞破

陳凱林老母咪又係咁姐

當印巴裔喺貴族？引呢班人嚟增加強姦犯罪率？
你鍾意比人強姦自己死去印度冇人阻你

澳洲大把professor 印度出黎係大學教書
日日法拉利出入大屋有幾個老婆

因為豬扒都唔要毒撚

點都好過支那人啦

好多怨男

言論自由就係咁
你上ptt上5ch都係咁

@印仔

once you try black

Raj Raj sir

屌你老母你有冇睇過條片？
個男嘅如果真係去呃個港女
會唔會真係咁哂時間 放棄自己係印度嘅高薪厚職 再係香港冇野做幾個月先搵到份普通工 再去所謂呃人錢

條片仲話佢兩個係做義工識 段估心地都唔會差得去邊

開頭以為係啲重慶大廈/深水埗印巴狗
點知原來係啲斯斯文文談吐得體嘅人
成班連登仇女毒撚係度咁激動
不如食一食屎先啦
人地講英文都已經好撚過你先啦

呢個comment真係cls
得靚女先有真愛

生個女出黎比條黑撚屌

連登終於似返連登喇

的確好多香港住嘅印度人好有錢，但都有一批搵個大餅刮痧都冇。再者搵印度人唔代表佢放底身段，印度人又唔係低級過港女，乜叫放低？

自以爲唔歧視，其實你嘅成見都幾深下

唔一定
但可以肯定真愛唔會建立喺金錢上

啡呀黑

寧願靠叫雞都唔屌南亞二手閪

有無照過鏡
隻雞可能唔接你生意叫你走

串到應一應

係唔係搵唔到香港仔埋單
南亞撚同黑金剛都照去馬?

topic 好誤導，港女係貶義。
呢個女仔好心地，做義工，又唔貪錢，老公失業半年都仲支持佢，一D 都唔港女。搵老婆就係要搵呢一類人。

名符其實射落海都唔益連登仔

你睇班深黃連登仔走難去英國都係要對住成班印巴人，到時變番低等黃皮豬畀人搞

一段關係除左性
仲有好多其他值得重視既野

印度都係洋腸，英文流利就係上等人

個西都有咖哩味

岩呀，唔好話搵好老婆，有啲人連老母老豆都忍唔到失業半年，比人炒左幾次失業半年已經想趕出門口，父母都未必有咁好

講到引晒班印巴裔嚟就唔洗走難/唔會比人歧視咁款

呢度大把肥毒醜笑人豬西
根本五十步笑百步

扮乜撚野怕醜呀，印度男人鐘意強姦女人

個個國家都有好人壞人，就算連支那都有清醒又有良心嘅人，睇下佔左幾多%,遇到難過登天

我一直都唔係講緊條片
再講 印度同香港 你揀邊度
印度所謂嘅高薪厚職如果同香港一份普通文職比
分分鐘差唔多 但計埋福利前景 你又會揀邊樣

冇樣就鐘意胸,冇胸就鐘意腳,三樣都冇就鐘意性格
性格都冇就睇條件

阿媽，試過你就明架啦

連登仔真係痴線

就係好女仔唔屬於毒撚先起曬鋼求其搵d野黎屌

佢地都係繼續課金買相吧啦

個港女同印度男屋企都唔窮得去邊
幾好呀 幾襯

咁印度賤民都係印度人,印度除左最高果個種姓之外都係土著樣
係巴基斯坦果D先靚

高質印度人讀書係幾勁
不過香港讀得書嘅印度人唔多見咁嘅

你實冇同過印度佬用英文傾過計
My European friends blamed ‘They invented their own English!!’

你覺得呢個post啲人分到印同南亞？

花咁多時間打咁大段垃圾cm都辛苦你

搵南亞人又屌人見到想嘔
搵白人又話食洋腸
唔搵毒撚就港女

新加坡先係!
有排都未到印度啦

毒撚真係好恐怖

重有堆假難民都係靠溝港女嚟拎身分證 多謝班蠢閪引狼入室啦

你都係去香檳搵真愛啦
正義又均真

證明南亞佬都識尊重女人過你 傻鳩

就係寧願揀印度佬都唔揀垃圾連登毒撚呀 吹咩

快啲批鬥港女
學連衞兵

WFC

搵有錢又話貪錢
搵靚仔又貪個樣
一定要搵又窮又醜先係真愛

好想做印度人，曬太陽多啲扮印度人

我覺得依個印度佬又唔似平時香港人想像中個種
唔係無學識又咸濕又群返自己印度圈子要拎綜援

先唔評論外表
佢碩士學位又肯融入香港文化 就晒個老婆
無逼人煮印度餐拜印度教 又肯學講廣東話
兩公婆心地都好好 相由心生 好善良嘅樣

咁樣嘅新移民 香港係歡迎嘅

佢算係咁 好過啲臭閪港女冇自知之明 眼角高 吊高黎賣

強姦國都有打手

香港地好快東亞人變低等民族，講廣東話越嚟越唔吃香

印度人有啲好好人，有讀書嘅更加有修養
深水埗、元朗區果啲差好多我成日見到

有咩問題？連登仔癡撚線，人哋真心愛對方，價值觀、人生目標一樣，對於生命嘅眼界都好廣闊，唔只關心自己嘅事。好過啲因為錢、因為條件啱就一齊嘅人。

唔通處女情意結連登毒撚就真愛咩

證明你地衰過強姦犯

港男娶支那閪係最下賤

港女對住海外既就乜撚都食架
仲濫過狗公

我都怕醜喎
點解冇女

講得出呢句 連登真係多傻鳩

典型支那基因
對外ok, 對內pk

可以食印度妹

有冇介紹

其實又冇乜野,咪當順便溝返靚個種話哂都係mixed
好過嫁大陸佬呀

唔辛苦 做人做到你咁傻鳩辛苦啲

求條仔唔係為你身分證就得 好似好多例子

肥醜老，求撚其喇

Btw 衷心祝福佢哋依個世界眼界淺嘅人好多，一到網上就浮曬出嚟，唔需要理依啲充滿仇恨嘅人佢哋睇咩都唔順眼，生命本身已經係對佢哋嘅懲罰

印度人都好過搵黑鬼

明買明賣

睇下跨咩
跨日跨韓跨台一般無乜反對聲音
嫁鬼佬就係咁咦比人笑下食洋腸咁

人地知自已有不足，放下要求有乜問題？
好似啲毒撚咁，樣衰，窮，冇能力但要搵瘦底 大波 靚女 中產 有愛心 又唔會睇唔起自己先啱？

唔該黑鬼南亞都食既請去非洲印度啦 香港唔歡迎呢D劣品

所有女都係雞
自己食唔到係臭雞

南亞人本身似乎唔少鐘意肥女人

多左

日韓台算跨種族？

其實無乜所謂 港男唔識既屎咪俾蝻食下囉

果啲偽善者姐
如果半夜三更有個印度佬跟佢入lift睇下點

唔知以為呢到係清朝
啲連登仔封建到

片入面對夫婦好sweet喎
唔係香港亂搵南亞裔賣單 連溝通都有問題果隻喎

印度 = 英 聯邦國家

美國 = 移民北美的歐洲人（含英國）

印度就50 50 巴基就大部分都係窮人

黑鬼起碼條撚夠長

連登仔不摟racist 又力架又笑印巴又笑韓國又笑台仔

條女中上樣wor
全身水腫但塊面都冇肥
而且五官端正輪廓分明

Btw, 蘋果日報

咩種族都有窮有富架啦，係d 群開油尖旺深水埗同公屋先覺得南亞=窮架姐 d ibank 高層一大堆印巴佬霸晒d 職位住半山有錢到爆

睇埋其他片就覺得個女仔同男仔係真係有共同價值觀 同埋兩個心地都好好

啱呀，有道理，下次喺佢哋面前屌啦

佢用一千蚊換三分鐘真愛

比佢屌埋

印度人識伸到十呎長你唔係唔知呀！

成個邏輯係：

女人都係雞
雞場無真愛
靚女都係雞
靚女無真愛

結論（點解女神唔覆我）

食洋腸論係apply香港境外任何一個地方(澳門會係澳門狗)

即係日韓都係洋腸嚟

某類連登仔好似三姑六婆

印度佬好多都有大肚腩，唔知係咪食咖哩多高熱量，呢個印度人斯斯文文係唔錯嘅

唔知呢啲三姑六婆喺現實世界係點架呢
咁得閒管其他人嘅私生活
如果係因為溝唔到女咁多管閒事不如顧掂自己先
如果感情生活美滿就更加唔駛理人點啦

有冇諗過毒撚想唔想要佢

想問就係睇樣依個女士有幾樣衰法要俾各大歧視撚屌佢同佢老公樣衰

都痴撚線

會踩印度人嗰啲係咪全部都係住深水埗
以為全部都係嗰種level
做嘢同外國人有少少接觸都知有幾多有米印度佬啦

依啲先係靚仔

大把南亞仔拎行街紙為張身份証
呃港女又食又拎

網絡世界咩人都有，有D 明顯係人生loser ，靠網絡欺凌刷存在感架啦。

諗起之前有一單個巴基斯坦人字都唔識多隻

呢個印度人本身條件都唔差啦屌
又碩士grad又做過大公司
之前睇過另一個case對方連26個英文字母都唔識寫

被中出了

港女就係低賤架啦 同鬼佬又笑人食洋腸

依個post證明唔應該用立埸做唯一指標決定人格
咁撚多口賤連登仔

死雞撐飯蓋到
港女寧願揀咖喱都唔想揀你呢種本土 反省下啦
你下一個comment會唔會懶高竇話唔撚希罕

印度人係世上最無信用的民族

真本身以為有幾豬 點知睇片明明好正常

如果我係女人，寧願一世單身都唔同#2呢種連登仔一齊

無人揀連登仔有幾閒

印度仔正呀

點撐法 可唔可以講解吓
你邊度見到我講呢條片

我現實係點你又會知
不嬲都唔食肥閪，仲有 係稀罕 唔係希罕
讀好啲中文先學人上網啦

你現實有市場就唔會折墮到上黎連登性別歧視啦

金鐘仔

都唔揀你

其實印巴中東唔少都幾有型

近年真係多左港女同南亞佬
當街當行又攬又錫 好撚核突
好心咪咁on9啦 南亞佬天生當女人如地底泥

條仔當唔當自己地底泥
你估d女唔知咩
你地繼續咁樣諗野
永遠都唔會明點解港女揀佢地都唔揀連登毒撚
港男真係好撚醜怪

你中文差我唔怪你
連表達同閱讀理解都有問題就真係要檢討吓
性別歧視係歧視男或者女

我而家係針對兩種人
1. 溝咗條豬閪就好食懶飛 食拖鞋飯嘅南亞印度狗
2. 無自知之明嘅港女豬閪

講到好似有得揀噉

唔知話你天真定咩好
人地d濕鳩印度教伊斯蘭教教義都係咁講

咖哩味叉燒

咖喱佬 我係佢老豆殺撚左佢 自己再自殺tim呀

呢啲時候佢地就會屌鳩你「而家連登仔係一個人?」
平時自己就當某幾個人代表晒一個群體

係lor笑起上黎幾nice

之前有單係靚女

真
問題係連登好多人站道德高地 扮撚晒嘢
點都要美化件事去支持自己講嘅嘢

我唔否定有咁嘅個案存在
但 會員香檳大廈3樓A 你點確定個pair人真係咁？
我comment你係因為我唔抵得本身一pair好正常嘅情侶被你無理咁label姐

1:32 個肚一樣大

link?

好多都係家鄉有老婆

有得揀 邊個想食咖哩腸

印度好多後生就結婚
收埋個老婆係印度真係唔奇

有啲印度人平時講英文多過講印度話

自己搵啦蘋果日報架

真 愈黎愈多港女拖黑鬼/南亞

個男五官都唔錯 配得上喎

廢柴港男好快會比人淘汰哂

再睇哂成條片
個女人正常樣都比連登/分化狗 講到豬閪咁
屌哂佢班on9仔個老母臭閪啦
佢地講野之前用下個閪腦先啦

仍然見到好多偽善道德撚
事實係好多中下港女 拖住呀差
而件呀差擺明就為屌閪

真係好撚有自信

人地鍾意咪得 關你乜事

極少

咖哩精

連登好多loser架。

有西用咩極少數

Bitto的前妻為香港女性Cat，二人並曾於2009年接受無綫電視之時事節目《星期日檔案》的訪問[4][5]，同時自稱愛玩、愛蒲的Cat更出版一書－《我老公係印度人》，當中講述在中環蘭桂坊認識Bitto後，二人由點頭之交，到天天見面，及後在交往數月後便閃電結婚，以及兩人相處之間的文化差異與經歷，可惜書尚未正式出版，兩人關係便亮起紅燈，最終結束不足半年的婚姻[6]。2012年，Bitto與伴侶任職會計文員的香港女生Donna曾於無綫電視的綜藝節目《登登登對》的第13、14集中出席，並公開Donna是在Bitto的生日會上結識對方的[7]。同年，二人以新婚夫婦身份在《新春自家菜》第二輯之第9集中亮相。

屌 原來之前已經同過另一個港女結婚

打劫都係印犬
無搞著你？

印度佬起碼會做野搵錢
衣家香港啲fresh grade 低人工唔做 少假唔做

自己族女人被印犬屌都要幫人含

無計 佢哋好鍾意活喺自己幻想嘅美好世界入面
唔夠講就淨係識話 人哋嘅事關你咩事 咁你又post條片出嚟

又一個食咖哩腸
隔住個mon都聞到咖哩味

去得嘅都係中上流印度

道德村居民全面進場

事實證明
港男真係冇人要

揀南亞man都唔揀班死毒撚啦

乜原來睇膚色睇得咁重要
咁你港男聚白人女人 人哋又點睇
下嫁黃皮豬？

希望大家真係用 勿認真 嘅心態去睇Po
如果唔係香港有民主都好 社會思想都會變得變態

真 好撚惡

好大浸酸味

你條女被南亞佬溝左？咁大反應

仲有

上網講就算撚數
最怕呢d人係現實生活都係咁 好難搞
不過現實佢地實唔夠膽講出黎
屈埋上連登講

話人樣衰照下鏡先
兩個都正常樣
兩個人相處開心就得啦

唔係講笑

唔明點解部份男人可以無啦啦咁有自信

好似天生生出黎係男人所以有資格咁有自信咁

毒撚要返東歐妹報仇咪得

事實證明男人最緊要有自信，為咗建立信心要識過另一批人，父母阻礙自己建立信心就可以大逆不道唔比家用，因為佢哋都無盡到父母嘅責任

點解冇巴打拖住條南亞妹？

你痴線架係連登度講尊重女人

你都識講香港毒撚 同情下人啦 現實生活冇存在感咪多啲上嚟吠

其實都好感動竟然係個男仔放棄工作家人嚟香港 佢英文講得咁好應該本身環境都唔差 佢應該真係好愛個女仔先會捨得 祝福佢地

非我族類 其心必異 發展中國家女人係底人一等 條仔隨時印度有老婆仔女 臭閪港女三分鐘熱度俾蝻/力架搞大個肚 唔好要香港人埋單 臭雞唔代表香港民族 咁撚鍾意比猩猩搞不如死返出香港 你唔屬於呢個地方

印度佬普遍係賓州都好撚大 唔可以睇小

又靚女又心地善良

下世要做印度富豪嘅仔

搵毒撚又話玩到爛臭閪搵毒撚埋單呀

啲毒撚買電子雞啲相夠晒啦，洗撚媾女咩

香港男仔無特色嘛，一係要好靚仔一係要有錢先吸引到啲女
外國人第一印象就有新鮮感，正正常常已經吸引到啲女，唔係流氓作姦犯科已經印象好好

連登毒撚真係cls，怨氣大到，把口臭過坑渠

上面啲留言咩事

睇完條片覺得佢地好好，好幸福
祝福佢地

咪臭係，學下我地連登仔日日上連登叫春好過啦

港男娶俄妹呢

唔算花心啦, 印度有啲宗教可以娶3個老婆

怕醜嘅姦殺犯？

雅利安種
係印度係高種姓

呢單

人話

以前有個女仔朋友就係一路都同印巴藉既男人拍拖，
最後比個索馬里既假難民搞大左個肚，個男既人間蒸發左，
而個女仔朋友力排眾議生左個仔出黎，
話會等/信果個男人會翻黎搵佢。。。

反而南亞人士冇乜問題
最大問題都係豬閪本身

痴撚線
個女仔個樣一睇就知係心善則美果type
咁都比人話豬閪，真係抵你班口賤撚單身/比港女收做兵

啲小學雞最中意開始冇野駁人就會捉人中文

咩叫冇自知之明既豬閪？你講野根本就自相矛盾，如果係你口中冇「自知之明既豬閪」搵返你口中「低人一等既南亞人」做另一伴咁有咩問題，
就算係「冇自知之明既豬閪」搵到個又靚又叻既另一伴都係人地本事，又關你咩事，
好似人地做咩都踩親人條尾咁

Btw咁你係咪好好條件先？

你睇吓你幾撚多事
但係又唔用腦喎 又唔撚睇內容
我係駁完再捉錯字

只可以講：以條仔既相貌有資格 値得 / 食得 更好

咩叫配得上
啲種族歧視嚴重到

講撚到啲女人係你既咁，好撚肉酸，好似啲有中二病既毒撚

又仇女又話人係雞身型又偏瘦削又矮碌鳩又短又幼
你話呢

唔通醜男配靚女咩 左膠

邊fuck靚仔

其實條女幾好樣把聲又好聽
係肥少少姐

有時有啲連登仔真係好on9好唔撚抵幫
有班南亞裔係香港土生土長
香港有事 有一班俾你哋叫開南亞狗嘅人
選擇企喺我哋嗰邊
上年遊行 佢哋喺重慶大廈派水
叫香港人加油 無分種族大家都係香港人
仲有火魔南亞手足

任何種族都一定有好人有仆街
而家一黎就屌哂佢哋老母
南亞印巴一定乜乜乜
又咖哩又咸濕又強姦犯
屌你哋啦 真係好醜

不過冇良心就係冇良心
點屌都改唔到

毒撚：

現實點？咪唔出聲囉

大隻版 徐靜蕾

印度寶萊塢明星都系咁上下欵

唔明

叫雞啦你

笑撚死
人地鐘意嫁咩人關你咩事
又唔照下你自己個撚樣

1. 南亞裔唔一定係9 fingfing公屋窮撚
半山大把印度裔有錢人
見識少咪衝出黎柒

2. 我係高質女見你咁尖酸刻薄都唔會埋你身

Ching 你驗下眼好wo

印度唔係南亞咩

肥婆豬西係應該揀晒蝻亞

英文都係印度native tongue
英文= 印度嘅普通話

讀得書去晒UK US，留喺香港托

咁又係，我諗起個ust某人

咪就係

Native language 係你出世後第一個學講嘢的語言
普通印度人一定學印地語先
如果好似你咁計
英文同普通話都係我地的母語

條仔個樣好撚淫賤 硬係覺得佢打緊壞主意

屌你老母點解連登變到咁
咁撚多左膠大愛撚既
明明印度佬南亞佬就係低賤種
識女淨係為左呃閪屌 個樣又咸咸濕濕咁
正常香港人都唔會揀阿差做另一半啦

不過條片個印度佬算係例外

咁姐係 種族歧視??

同理，印佬識講唔代表寫得好、表達專業
其實有無數據睇下
平均嚟比，我真係唔覺得native speaker會輸比non-native speaker
可能你平時見開果啲印佬比較top先會咁講

食得咖哩多，射出嚟都有咖哩味

先唔講你班連登毒撚把口臭又多偏見
條女好醜樣咩？又咪係普通樣，豬闣前豬閪後，變性做男人都好樣過你班毒撚

連登又搬龍門

平時叫人阿差 強姦犯 而家叫人唔會歧視同尊重笑撚死我

香港男人真係好有自信

印度仔反共盟友，最後都係比連登仔歧視

有港男跟入LIFT就唔驚咩

難得有人種係低賤過港男

真，毒撚講特別有說服力

睇黎真係要開個database 入哂d同外族一齊過嘅港女，提醒各位師兄

左膠全面進場

半夜三更陌生男人唔理咩國藉都驚架啦下嘛

條片個女人都唔係豬西啦
五官端正

好cheap，含唔到洋腸含叉腸

印巴佬好識扮嘢，把口好識氹人，好多港女被呃，最後衰收尾。

香港人日常
打咩撚嘢國際線
自己最叻就種族歧視

香港男人唔會？
幾撚多play boy

同事你好